一人一個買IPHONE XR既理由？

無錢

貪佢夠重口味 , 另類選擇

LCD display

因為有藍色

我淨係因為係LCD而買Xr

因為女朋友想買

除咗display、相機外 有曬XS啲features
XR核電啲
平啲

display方面 除非你係金睛火眼睇得出XS同XR啲色有咩分別 如果唔係唔洗點考慮（有啲人真係會concern 因為OLED啲色真係多少少靚少少）

窮

mon size 岩岩好

因為平

3D touch

多兩條跑道升降

因為儲開，唔想斷

優點：核電，多色，A12，lcd，平

缺點：粗邊，單鏡頭

電

係窮啊

重

- 平玩face id
-LCD芒唔驚有印
-大芒
-影相勁，夜拍真心
-紅色靚

平玩 120hz (touch sample rate) moon

係足料呀

買XR就係窮
買SE就係有taste
連登仔

核電

柒